香港插畫師正式宣布：香港人勁過諸葛亮

排隊等車時候掃IG睇到，笑咗出嚟

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

五大訴求，缺一不可！

香港班插畫師真係好有心
怪叔叔Cuson呢幾個禮拜不停係咁畫有關示威嘅插畫
幾個月前黃手套果班好多個都已經表態
對班唔中意睇字嘅人嚟講，用插畫漫畫真係幫唔少

冇辦法嬲嬲豬

天有眼

天文台一聲令下

好可悲

咁似甘小文既

呢個係怪叔叔Cuson嘅作品